講左好多次 出左咁多次事 點解仲要返旺角

唉
心痛

拉走班勇武熱狗未必唔好，一早我就講要和理非

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

明眼人一睇就知
對比尖沙咀同旺角清場力度
尖沙咀明顯係剋制好多

但明明手足既行動遠遠係尖沙咀激進d
的確有擲野有燒野之類

咁大家仲唔明白地理因素既分別?
尖沙咀多遊客 狗係部署同執行清場上點都有限制
真係輸都唔駛全軍覆沒

旺角真係可以幾百人咁拉

唉

推

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！